蘿藦與你

大家晚上好
今日推介長恨歌

長恨歌主要分為四段，故事完整
漢皇重色思傾國，御宇多年求不得。楊家有女初長成，養在深閨人未識。
天生麗質難自棄，一朝選在君王側。回眸一笑百媚生，六宮粉黛無顏色。
春寒賜浴華清池，溫泉水滑洗凝脂。侍兒扶起嬌無力，始是新承恩澤時。
雲鬢花顏金步搖，芙蓉帳暖度春宵。春宵苦短日高起，從此君王不早朝。
承歡侍宴無閒暇，春從春遊夜專夜。後宮佳麗三千人，三千寵愛在一身。
金屋妝成嬌侍夜，玉樓宴罷醉和春。姊妹弟兄皆列土，可憐光彩生門戶。
遂令天下父母心，不重生男重生女。驪宮高處入青雲，仙樂風飄處處聞。
緩歌慢舞凝絲竹，盡日君王看不足。漁陽鼙鼓動地來，驚破霓裳羽衣曲。

Hi

手機排版睇死人了

你好

又開

對，每日一篇不好嗎

唐玄宗好色，看上了楊玉環
他們的愛情故事就此開始

認真post勿搞事

這晚只剩下我一個了

hi

有人說
傷感時的創造最能表露到情感
應當較容易創出佳作
可若文字中傳遞給別人的同樣是悲傷跟苦澀，那又有甚麼意思？
分享總跟散播是有那一點兒的差別

詩詩！
你要考試需要有充分休息

還有早餐
很重要

說好嘅叫起身post呢

um……我懶床了，真抱歉

No need sleep?

失眠

藦藦有心事了

你很體貼

誰都有心事

我很大意